今日示威者識玩盡Be Water 了

今日示威者識玩盡 Be Water 了
全九龍 - 尖沙咀, 旺角, 黃大仙, 九隧
等到黑警無得快到

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

旺角好唔be water

真係百屌成材了

仲有mos

Be water